[929][國際戰線]澳洲坎培拉快閃

首先我地好想同香港嘅手足講聲
辛苦晒你哋啦！
一班海外巴絲冇辦法同你地共進退
但我地真係好想好想話畀你地聽:

香港人永遠都唔會孤獨而行！
我城有難 八方支援！
無論香港人去到邊我地都係一條心
定必抗爭到底

雖然坎培拉係一個好細嘅城市
能夠聚集嘅香港人唔多
但我地都盡力聲援今日929遊行

以下係我地現場對香港手足想講嘅一啲說話

另外都想同其他海外嘅巴絲打氣
今日我地原定得幾個人企岀黎做快閃 派傳單
途中有唔少澳洲人支持我哋 同我地講加油
去到最後有其他香港人加入我哋一齊默站
連我地坎培拉一個咁細嘅城市都可以對外宣傳

我相信只要大家都肯岀一分力
世界會聽到我地香港人嘅聲音！
最後想同大家講一句
光復香港！時代革命！
香港人加油啊！

自推

推！

推

推呀

十連自推

揸旗行Commonwealth Avenue係型嘅

pish

途中有好多外國人響安支持我地
其實好多人都好關心香港㗎！

香港人唔好放棄呀！

推你
個post

多謝

加油呀

Thanks
人唔多 但we connect

推呀！

Take a look at Australia-Hong Kong Link (@AustraliaHong):
一齊retweet今日Aussie遊

加油呀！唔好放棄國際戰線！

Canberra 真心迷利
多謝手足

真係好細
但呢到都好多local關注我地㗎！